今日 我終於分咗手

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

下個會更好

點解啊

恭喜哂

頂住，對自己好啲

有無人可以教我點樣將時間過得快啲